80%美國零售商拒售華為新款電話

中國出產的通訊設備，經常被人質疑安全問題。好像一個多星期前，就爆出有中國公司編寫的軟件，可以隨時將電話內的資訊傳送返中國，全球有七億用戶受影響。這類新聞已經不是第一次，亦因而嚴重影響到中國電訊產品在外國的聲譽。就算是全球第三大生產商華為，亦都因為被人質疑保障不到客戶私隱，市場佔有率俾競爭對手遠遠拋離，連最新出產的智能電話，都被八成美國零售商抵制。

小米、中興、華為等一眾支那品牌, 就算送俾我都唔會用

解放軍背景

侵上台希望真係打貿易戰